流水账一篇

    没消息就是好消息，看来昨日是值得庆贺的一天！    今日晨起，发现大姨妈不幸造访，为我乏味的精神世界带来了些许的不平静。略有起色的瘦身计划面临全面瘫痪的危险。下午，姨妈以必杀技KO取胜，随即倒地卧床不起。羞赧中酣睡半日，起，顿觉神色清爽。查阅百度训示：姨妈日，不宜瑜伽，不宜剧烈运动，宜吃喝(⊙o⊙)。遂电话勾友一名，奔赴饕餮盛宴，消化：冰糖雪梨一碗，油呼呼一片虾，油乎乎一层层鱼，小炒肉，乳酪红薯一盏。归来端坐椅上，臀部有如针扎刀刺，腹部有如釜底添薪，面似火炙，手如冰寒。恍记昨日切切减肥之意，实不忍睹今日斑斑劣迹。为力挽狂澜，于8点50上下来回奔走于楼梯之上40分钟,始觉气平。    余下泛泛，略去不表。     又：在电脑中听到一曲，在声嘶力竭的吼叫间隙突然迸出一串强烈的K,K,K,K,K,K,K声，立即的，这首歌带了强烈的污秽气息，光是痰点子就不知呕出了多少。